好想睇占士條垃圾係德甲失敗

都幾難

痴住拜仁都好難失敗

入吾到20球都算失敗

好難冇冠